「炒」垃圾細價股全面進場,

139, go goo

仲有乜冧巴，想散貨又好，乜撚都好，自由提供。

**＊要連登巴C 輸錢會心人燒春袋

572

1150

364

good to see this post

136

你有冇strong put?

1371

582

懷念當年大家都一齊狂炒的139

而家入返囉

咁都要cap低，睇怕這筆係你最proud of 既事

1611

875準備開車上返$0.1

1250

pound of my stock